美國牧師搞祈禱會

宗教活動，希望多d人為香港祈禱

睇黎大家對祈禱無興趣